# Bertille SEM 181 - Anniversaire 2024
Fuck le 17 - 13 Block
i'm a dreamer boy techno edit - 3LV3NLI3D
Lay All Your Love on Me - ABBA
Super Trouper - ABBA
Habaytak - Acid Arab feat. Ghizlane Melih
Danse avec moi - Alice et Moi
Eoliennes - Alice et Moi
Je suis fan - Alice et Moi
Lord & Master - Apashe
7 rings - Ariana Grande
Blah Blah Blah - Armin van Buuren vs. Vini Vici feat. Hilight Tribe
Faire Et Refaire - Ascendant Vierge
Juvénile - Ascendant Vierge
Où sont nos rêves ? - Ascendant Vierge
Petit Soldat live - Ascendant Vierge
Jolie nana - Aya Nakamura
DÁKITI - Bad Bunny & Jhay Cortez
AU REVOIR À VOUS - Bagarre
Claque-le - Bagarre
Mal Banal - Bagarre
Ma louve - Bagarre
Baianá - Barbatuques
Stand by Me - Ben E. King
all the good girls go to hell - Billie Eilish
bad guy - Billie Eilish
GOLDWING - Billie Eilish
Oxytocin - Billie Eilish
you should see me in a crown - Billie Eilish
Heart of Glass - Blondie
…Baby One More Time - Britney Spears
Gimme More - Britney Spears
Toxic - Britney Spears
Womanizer - Britney Spears
Mauvais rôle - Brö
No Sex With Cops - Brutalismus 3000
Evacuate the Dancefloor - Cascada
Everytime We Touch - Cascada
Thunder - Catnapp
Cheripop - CHÉRI
Quiero Comerte - CHÉRI
BOTA NOT OKAY (PIPOKINHA x SOPHIE) - Clementaum
Baile Kunt - Clementaum feat. KI$HA ORICCI
TIRE SUR LES KEUFS - CLUBKELLY
BRAND NEW BITCH - COBRAH
Kokoro boum boum - Cœur
Borderline feat. Lujipeka - Columbine
HOREF - Contrefaçon
Please, Mr. Jailer - Cry Baby
Karma Chameleon - Culture Club
Bambino - Dalida
Laissez-moi danser - Dalida
Mourir sur scène - Dalida
Quand on n’a plus rien à perdre - Daniel Balavoine / Nanette Workman
On A Mountain ascendant vierge version - Danny L Harle, DJ Danny, Ascendant Vierge
You Spin Me Round (Like a Record) - Dead or Alive
Enjoy the Silence - Depeche Mode
DJ - Diam’s
Prise au piège - Diva
Body Move - Dizzy Fae
good ones ? (charli xcx) - DJ Hristos
Sauce Dem - DJ Skovid
Taki Taki - DJ Snake feat. J Balvin & Tyga
Amore - Domiziana
Ohne Benzin - Domiziana
Hot Stuff - Donna Summer
I Feel Love - Donna Summer
Feed From Desire - Doux George
Moskau - Dschinghis Khan
Fever - Dua Lipa
Levitating - Dua Lipa
Physical - Dua Lipa
La semaine sanglante - Dubamix
Bixinho - DUDA BEAT, Lux & Tróia
jtm de ouf - ELOI
Soleil Mort - ELOI
Italove - Emmanuelle
Slow Down - Faada Freddy
Pepas - Farruko
Roundtown - Flohio
Ella, elle l'a - France Gall
夢みるシャンソン人形(日本語ヴァージョン) - France Gall
La mort avec toi - Gargäntua
SHUM - Go_A
Marceline - Graphy-t
Piraterie - Graphy-t
Angela - HATIK
Esperanza - Hilight Tribe
Les Garçons et Les Filles - Hyacinthe
Sur ma vie - Hyacinthe
À chaque fois qu'on se touche - JeanneTo
Cocoon - JeanneTo
Pas normal - JeanneTo
Somebody to Love - Jefferson Airplane
When The Rain Begins To Fall - Jermaine Jackson & Pia Zadora
You Make Me Feel (Mighty Real) - Jimmy Somerville
Still - jj
C'est toi que je veux (feat. Joanna) - Joanna
Cramer des McDo (Mégadef) - Joey Glüten
Libérez Britney - Joey Glüten
Italia - Jul
Keep Moving - Jungle
Mwaka Moon - Kalash
J'aimerais tellement - Kalika
L'été est mort - Kalika
Babooshka - Kate Bush
Einfach da Sein - Kompromat
Still Don’t Know My Name - Labrinth
Bad Romance - Lady Gaga
Paparazzi - Lady Gaga
Paradigme - La Femme
Si un jour - La Femme
Un singe en hiver - La Gale
Summertime Sadness - Lana Del Rey
Freestyle Drill - Lapsuceur
Thunderbreizh - La P'tite Fume & Les Ramoneurs de Menhirs
CASSE TON DOS (BAJA FREQUENCIA REMIX) - Lazuli & King Doudou
💥INSORTABLXS💥 - Le Talu
INDUSTRY BABY (feat. Jack Harlow) - Lil Nas X
MONTERO (Call Me by Your Name) - Lil Nas X
Break The Rules - Louis Lingg And The Bombs
Grief, Dance to Death - Madben
Vapo Vapo - Mandragora
L'acqua fresca - Mansfield.TYA
Ostavi Sve - Max & Intro
Coucou - Meryl
Wollan - Meryl
Bad Girls - M.I.A.
Prisoner - Miley Cyrus/Dua Lipa
Eins, Zwei, Polizei - Mo-Do
Désenchantée - Mylène Farmer
Love You To - Naominitel
La kiffance - Naps
All Good Things (Come to an End) (radio edit) - Nelly Furtado
99 Luftballons - Nena
Blue Monday - New Order
Encore un dernier baiser - Niagara
L'Amour à la plage - Niagara
Tchiki boum - Niagara
Bûche - Odezenne
Ogundê - Os Tincoãs
Planète Brûlée - Planète Boum Boum
So What - P!nk
COCKTAIL MOLOTOV - Poésie Zéro
Mexicali - Polo & Pan
Nanã - Polo & Pan
Feu - Poupie
Thelma et Louise - Poupie
Pas Woke (version hyperpop sans doute) - Psuké
Sara Perché Ti Amo - Ricchi e Poveri
Don’t Stop the Music - Rihanna
Brothers - Rilès
Quoi de neuf les voyous - Rok.wav, THÉA, Dudu.wav
DESPECHÁ - ROSALÍA
Who - Roszalie
Read your Mind - Sabrina Carpenter
Les Astres Et Les Eléments - Sarah Maison
Temperature - Sean Paul
Naturopathe (feat. Charlotte Gainsbourg) - Sega Bodega, Charlotte Gainsbourg
J’aime mon pays (Même si c'est plus ce que c’était) - Sexy Sushi
Le Mystère des pommes volantes (version audio) - Sexy Sushi
Petit PD - Sexy Sushi
Sex appeal - Sexy Sushi
Atab - Shab Abed & Hadi Zeidan
Hips Don’t Lie - Shakira feat. Wyclef Jean
Love Tonight (edit) - Shouse
Cheap Thrills - Sia
Faceshopping - SOPHIE
Only You - Steve Monite
Part-Time Lover - Stevie Wonder
Lola - Superbus
Toxicity - System of a Down
All The Things She Said - t.A.T.u.
À la mort Edit - THÉA
Dopamine - THÉA
Echo - THÉA
ENFANTS D'LA RAVE - THÉA
La Tendresse Théa (reprise de Jacques Brel) - THÉA
Lonely Boy - The Black Keys
Don’t Leave Me This Way - The Communards
Keep Your Lips Sealed - The Dø
Si Léger - The Pirouettes
Make Me Wanna Die - The Pretty Reckless
After Hours - The Velvet Underground
Save Your Tears - The Weeknd
goosebumps - Travis Scott
Teenagers - Umbraid
Chanson sur ma drôle de vie - Véronique Sanson
En nuit - Videoclub
Fade to Grey - Visage
Je t’aime de ouf - Wejdene
Heads Will Roll - Yeah Yeah Yeahs
A CAUSE DES GARCONS (VOST EDIT) - YELLE
